你遲到左x分鐘，姐係浪費左成班人xx分鐘

大家回想下 講呢句說話既係咪文科老師居多
因為理科老師都明白條數唔係咁計

認同
有聽過理科老師講過

認同請分享